和勇一心 其利斷金

你老母而家仲有講咩做和理非定勇武
人人都有佢自己想做嘅野 你帶乜撚野風向叫人做和理非定勇武

咁樣吹風講咩和理非遊行 即係想同勇武割𥱊啦

聽日冇不反架 一陣打撚到你條所謂和理非 我就做藍絲喺隔離笑鳩你啦

總之一句
和勇不分 其利斷金 係咁

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

推呀

推

唔好淨係正皮 幫手推 如果有文宣幫手宣傳呢句slogan更好

Pish

和勇不分

Pish!

和勇一心！

其利斷金！

Pishh

堆